揸住架車玩車camping 爽

小弟自己都幾中意户外個種氛圍
大自然風 靜靜地傾下計食野
好舒服好減壓
由backpacker 到中意車camping都係呢2年既事到

奉上少少相做個record

下面都留低一句
自己垃圾自己執

去過咩地方？

可惜無地方玩